其實以前想叫雞點算

去青樓通常要有錢
但以前最多就係農民何來錢
我就唔信個個只屌自己老婆
如果老婆死左之類呢
依家社會你有一千幾百都可以解決到問題

玩人獸

屌
騾
仔

今日有老廟企街

當年都有平價雞

農民耕完田仲邊有咁好精力

冇田耕咪日砌幾鑊，所以咪生十個八個出黎

咁樣

冇錢買春又冇錢買肉既就返屋企打住飛機先